（希望收手）涂謹申居然幫未婚支那蝗婦跳過入境處去香港產卵

在入境配套措施方面，入境事務處會對所有來自香港以外並處於懷孕後期的婦女加強入境檢查。 為減少爭議，懷孕約七個月(即28週)或以上將自動被視為懷孕後期，是否獲准入境最終由有關人員判斷。 內地孕婦在進入香港時如被懷疑來港目的是在港分娩，入境事務處人員會要求她們出示香港醫院發出的預約確認書，證明已獲得香港醫院的預約入院安排

C. 中國舊式婚姻與新式婚姻

除了本地和海外註冊的婚姻，香港法例亦承認兩種在1971年10月7日前締結的婚姻。

中國舊式婚姻

第一種是中國舊式婚姻。只要婚禮按照當時社會所接受的中國傳統習俗舉行，不論婚禮於香港抑或是任何一方家庭原籍的地方（通常是中國內地的故鄉）舉行，亦可獲承認。

新式婚姻

另一種稱作新式婚姻，即兩名年滿16歲的未婚男女舉行公開的結婚儀式，並由至少兩名見證人在場見證，而任何一個擁有合理思維的人都會認為他們已透過該儀式結為夫婦。

涂謹申︰滯留湖北孕婦正申請回港 料不受內地宣布影響

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

樓主RIP

左膠害人佢有事成個婦產科收皮咪害人

每日150都係因為佢地

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

未結婚未驗都可以去香港？

咁以後用人道立場咪收得皮？

涂謹申︰滯留湖北孕婦正申請回港 料不受內地宣布影響

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主好快會被熱狗同埋被圍剿
有冇咩遺言

未婚港人男友？

應該留唔切....

邊6個 真心想知

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

幫支那女人來港產子就要比人知

害死醫院本土產婦就係錯？

D撚樣屈又理

其實唔投泛民都會投本土 唔會投保皇
如果係藍絲網軍不如休息下算啦

當中滯留湖北荊州市監利縣的潘小姐已懷孕達30周，預產期為5月，她表示，希望盡快回港做產檢，確保嬰兒健康發育。潘稱，她於年廿九(1月23日)與男朋友一同回荊州探親，豈料到達後便遇上封城，目前仍未知何時可回港。她透露原本需在2月14日做產檢，但無辦法進行，而她與男友仍未結婚，打算產子後才回港註冊。她又稱，目前只靠家中種的青菜及新年時製作的醃肉維生，憂慮會影響嬰兒健康。
她又稱，本來計劃回港後便註冊結婚，惟現時回港無門，坦言「如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去。」她指，現時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班，憂慮他可能已被公司解僱，「好擔心將來，唔知會唔會出唔到去，唔知會唔會無錢。」或因精神壓力過大，她最近兩星期心情低落，亦經常發脾氣及哭。

《頭條日報》接獲一名X先生求助，指他一家三口上月二十日乘高鐵到湖北孝感市探親，原定上月底返港，因封城而被困當地。其妻懷孕三十六周，下月二十六日要回港待產。內地疫情持續，夫婦二人認為到內地醫院產子有危險，加上第一名兒子患先天性心臟病，怕第二胎遇上同樣問題，希望盡快回港。X先生向立法會議員涂謹申求助。涂謹申已向政府建議，要求優先安排滯留湖北的孕婦、長期病患者、兒童、長者和要照顧在港幼兒人士先返港，他認為港府不能再拖。

九名港孕婦滯湖北 急待救援
工聯會、民建聯昨日公布，至今分別接獲607宗與140宗港人滯留湖北求助個案，涉及九名懷孕五個月至七個月的孕婦，全部因滯留至今無法做產檢，恐影響胎兒。

回港註冊

按照《 婚姻條例》 的規定， 婚禮應在通知書於辦事處公開展示最少15 整天後， 及在遞交通知書後三個月內舉行

唔係香港人都可以？來港？產子？

連登熱狗化

未婚唔係港人

涂謹生出黎同選民講兩句

分化撚，即block。

我要佢收手佢一搞又有先例

呢吓真係做得好撚on9

唔經法院搞實出事

經法院都可以迫政府用法例或條例去搞

咁搞一搵民賤聯就多一個無底洞

以後一日多過百五就係仆街

點止 高𡶶期佢有至少50個acc 只不過被admin banned晒
之後佢仲狂開新acc⋯⋯
但一律banned晒 最後死剩呢家依個自稱共用acc
後來過咗一排又重施故技 咩文學少女丫嘛
我有冇講錯呀樓主？每隔一排又出嚟⋯以為人地唔記得呀
翻查過d歷史就知 原來條友喺高登做閪野做到嚟連登 過街老鼠嚟

現真身
香港人醒未

開咁多 acc唔係帶風向 邊個信

左膠又搞每日150人又搞雙程蝗婦產子

佢係搞壞班輪隊來港

以後有支那人大肚唔撚洗驗都可以來港死既唔係醫療係無上限人數

而且未婚..講得仆街d你有身份證上支那賣精

就變另一個問題

左咩膠
根本係中國人共產黨既針

食屎啦民主黨

立會先係問題本土比人屌𠝹票

又話益民賤聯

初選又無用左狗無得救

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

遠阪凜 #3020 瘋狂洗版又用分身點解仲未BAM,ADMAN 去咗邊

成年前已經被周到6個以上兼bam埋
當年洗動物台 洗cc台用幾多個自己估

遠阪凜 #3020 瘋狂洗版又用分身點解仲未BAM,ADMAN 去咗邊

我以反人道去睇唔覺唔救支那婦有咩問題

加油

泛民做任何決定，都會驚俾位人入同大中華膠心態作祟。得罪本土又唔會政治自殺，個個喺連登屌完咪又含撚投，佢哋冇需要因為我哋不滿而so call俾位對家入喎。

你話投後生泛民唔同，但係佢哋邊敢同啲大佬開拖？入面有幾多個毛孟靜范國威？票就歸後生，政治能量歸老人。

不要把自己看得太高，老泛民始終係大佬，許智勇都差啲俾白鴿紀律處分

你夠膽叫人棄泛民, 投白票 (本土冇可能有得選)? 成班人一定屌你搞分化

點解可以狂開帳號？ 呢點好想知

佢地仲搞初選就真係仆得街

點解？迫人投就大曬？

認真
非永久居民(未夠7年)好似係可以生

撚知佢背後咩動機/勢力
直接block 咗佢啦⋯⋯

你明唔明？

支那婦唔接個仔係支那生無問題不過肯定死撚硬都唔關人事

一. 中國醫療咁強大 有大把菁英醫生救(假設中招)
二. 雙非單非都係對香港本土有問題
三. 支那婦係憑咩落黎生仔? 佢簽撚左紙未?
四. 我唔信你要攞光環 二千幾個冇一個渣HKID既廢老?
五. 香港包機湖北?都係果句, 香港獨立?
六. 點解唔相信黨中央可防阿控 有效減低疫情爆發 咁佢唔存在有需求
七. 武漢封城係中央決定. 香港以下犯上?

爆閘生仔?我屌你老母呀

你今日先知飯民最愛幫大陸人爭取居港權？

新風向：搞涂謹申
拉

係
我想選得佢地出黎就要100%相信佢

@通街都係處

你比壓力佢地咪可以比連登區議員同本土選

B隊

點解正係要幫佢？有親呀？大愛D幫哂所有香港人返香港啦

ppp

熱狗分化post 拉啦
UST南亞仔又要心灰了

收皮抄peter post都要幫佢出聲？

泛民改不了吃屎

你分唔到曲直？

屌佢老母，票債票償！

拉

多議支持

拉咩

屌你老母閪涂

樓主就算係五毛，但佢呢個po講嘅嘢係泛民要諗。

如果真係被牙塗同其他泛民爭取成功，到9月立法會選舉，對家一定攞嚟質佢地架。親共少數派，好似李梓敬嗰啲係一早已經定位自己做親正苦嘅右派，因為好多離地中產都係咁諗架。

正苦要政治操作，為咗獻世派助選係會幫佢地，咁泛民又何苦要叉隻腳埋去，去幫人擋箭？

我支持連登區議員可以去選同本土可以選

因為佢地民主黨老人政治只係做民賤聯做緊既事

分化狗等畀南亞仔屌

佢抄人post就得

如果泛民係要爭取接喺湖北滯留嘅香港人返嚟香港，咁就畀啲骨氣去爭取呢啲淺藍同新移民票，唔好諗住又要深黃同本土派含，同屈人係鬼。

個個都叫你地唔好架，咁我投票畀你地又有咩用？屌那星，成日用大局為重勒索我地，而家就要以其人之就還自其人之身。

大肚婆原來唔係港人黎?
咁嘈住黎香港做乜鳩，廢土又叻唔切

另一個post#5表示非香港人

我反難民同反支那人

巴打

支難人有事又關我事？

搞到香港人又唔理

同日本船一樣都係肯定有病發可能

仲本咩人道主義救支那人？

姐係個支蝗連單程證嗰啲都冇？

唔好畀泛民改狗不了食屎

無

婚都未結

Agger啊 而且一早就已經講咗好危險

死左膠

等睇含淚投/話人分化撚/做咩攻擊我方而唔攻擊建制撚

涂生我屌你老母

之後咪又係比民賤聯攻擊返

你覺得泛民唔幫佢, 保皇狗就唔會幫佢咩 ?

泛民搶攻敵人既功勞應該視為一種策略

保皇狗幫佢我可以搵人組織收宣傳由到港產子後開始搵人洗

民主黨最驚阻本土選又屌連登議員

咩功勞？藍嘅根本就唔會投佢，黃嘅會因為呢件事更加唔投佢

咩策略咁on9?

就怕初選搞事明知無人投都唔比人選

然後又輸兩三萬票又屌

我早幾日已經開post要大家形成輿論收涂謹申皮，點知就俾屈係五毛，樓主小心

民主黨不嬲幫新移民

都唔明點解年年仲要含淚投犯民

戇鳩......

策略？你on9啊？乜嘢策略啊？先唔講你搶唔搶到，搶到又如何，為咗虛名令香港人死？咩野策略咁巴閉啊，屌你老母

販民

本身比人屈起因人地開，post慢過你

販賣民主咪泛民咯，明知我地唔中意都要逆民意而行

因為初選輪就屌人贏就覺應份

如果樣樣嘢都縱容泛民就係佢地做大台嘅前奏

就算佢係五毛但係佢講嘅嘢有道理，係咪因為五毛講嘅野，所以就可以無限縱容泛民

然後又話放寬單程你仲死

D人抄post起手慢又屈人五毛

我唔理
佢係咪五毛，總之泛民一定要俾個交代出黎
如果唔係就拒投泛民
一個唔聽話嘅奴才，有乜用？

藍嘅根本就唔會投佢

你諗架咋喎

大愛左膠加中華膠無人投都會去做

你覺得藍嘅會投佢都係你自己想法啵

再講係咪為咗藍絲果所謂嘅一票就要犧牲香港人嘅健康？

dls

地球村係反人類

人道主義只係想你有事果時想人幫你救你

屬於偽善

憑佢遠坂凜呢三隻字
我肯定佢一定好窮 要家計事 唔識用電子野
所以唔係五毛

on9 , 你有冇睇第一句 ?
你估保皇狗唔會幫佢 ?

你依啲傻鳩緊係唔明啦
因為次次泛民做左啲咩
你地都係助攻敵人 , 走去屌鳩佢地呀嘛
如果你地係同路人, 係應該將件事美化再做文宣

你扮乜春野同路人呀 , 成班敵人打手, 你死撚返去 save hk 啦

涂謹申不嬲都係狗

你不如直接屌共產黨放蝗落黎
咁我咪信你唔係五毛 屌隻冇權力既人有撚用咩

係以議員幫港人我無野講

個肚無驗過係咪佢條仔同唔係港人先係唔應該

因為佢有左要去生可能危害香港產婦

我反佢唔係佢係民主而係左狗大中華膠

佢放人都同民主黨有關唔係條例邊有咁多人落到

你收皮啦，有d嘢保皇做得，我地唔做得，泛民唔做，得保皇做，出咗事咪入保皇數咯，但係on99咁去插隻腳埋去，搏咩？搏社區爆發嘅時候可以同保皇一齊受靶？

明哂👍 block得

將件事美化都講得出口？又畫面好睇啊？on9少陣啦，宜家講嘅人命啊，係咪美化完之後醫護我地香港人條命就唔受影響，就無事平安啊？

冇權力咁條友出黎搏咩？為咗湖北婆？

成班泛民打手，衣件事根本就係涂謹申大愛左膠上身，攞香港人條命去搏所謂藍絲嘅一票？你地泛民狗仲護主？

邊個可以答我，涂謹申做衣件事對運動嘅好處係咩？有好處嘅，我咪撐咯

好似三個..

唔好淨係識得屈毛

佢地必殺屈毛

無本無需事實

點啊，講唔講得出涂謹申咁咗有乜好處？我想知啊

勝利嘅果實要掌握好一定要一開始就緊緊地握住主導權，唔好一句同路人就可以當睇唔到，我从來唔覺泛民係同路人，因為佢哋嘅糾察隊，階段性勝利，over my dead body已經知道佢地隨時會出賣任何人黎換取利益，可以同佢地合作，但係絕對唔可以縱容佢哋嘅on9行為

泛民總動員：支持新移民居港一年享綜援，單程證家庭團聚是基本人權

2014年

無人格的毒男仲唔入來洗地

宜家係泛民需要我地，多過我地需要佢哋，佢地要實現心中所想，要打贏建制就需要我地，我地係莊佢地係閒，幾時妹仔會大過主人婆？泛民會唔會同我地服軟？答案係會，服軟之後會晤會更加聽話，答案都係會，咁點解唔俾佢地服軟，到宜家為止，涂謹申都無回應過我地嘅意見，點解啊？因為佢地睇死我地唔敢俾佢地咯，如果要同敵人攔炒先要學識有膽量同d唔聽話嘅所謂同路人同歸於盡，當衣班同路人服軟後，我地先可以充分利用佢地嘅力量達到我地嘅目的

屌你老母，泛民好多年前已經做緊你所講嘅嘢啦

俾佢地下馬威

佢不嬲都係泛民入面最建制最賣港最似藍最似臥底哥個黎
睇佢投啲票表既態就知
影衰民主派既朵
唔明點解仲可以留係泛民唔明點解有人選佢
有冇巴絲話到俾我知佢做過咩好事？

殘體喎Ching

我講嘅野有無道理，你自己衡量
就算我打殘體，係咪代表我講嘅野一定係錯？

毛澤東如果打殘體教你點抗爭，你地會唔會因為殘體所以唔聽?

你睇睇#86先啦

你想講咩？86咪你自己打嘅

我都有份屌泛民呀，你屌我jm9，同班黃衛兵講啦

我邊有屌你，你自己睇下我打咩

大肚婆坐飛機好危險嫁
強国啲醫術咁高明，唔好咁委屈黎香港生啦，一屍兩命就唔好啦
愛祖国，留武汉

以前民主黨公民黨一樣幫手簽大陸喱落香港

其實樓主係咪五毛真係重要？
重點係泛民要屌係不爭嘅事實
一日冇本土意識一日只係建制B隊

唔係 兩者根本係冇關係
你可以理性客觀去睇一個言論當然係好事
只不過我認為係有必要保持警惕 所以提下大家

OK，你提完啦，我都覺佢係五毛，咁你點睇涂謹申做d咁嘅野

咁始終各派都有佢定位有佢支持者
社會唔同類型人組成
如果講緊有大半香港人一齊經歷針到肉
都會將目標極端 獨立派/中國派

傳統泛民先會開始褶埋

樓豬你大獲啦，係連登唔可以講泛民衰野㗎

D撚樣搶唔到post 就抹黑

泛民真係好撚柒

唔洗問啦呀嘛...唔通我撐涂謹申咩

抹黑班人咪仲柒

一味話五毛但佢地除左話人仲識咩？抽水上位

細路仔係無辜架

呢D咁鍾意返大陸嘅人有事竟然係搵港奸白鴿黨其實都幾耐人尋味。。。

咁就一齊幫推post，漠視民意必被民意反噬

未出世唔係人

有搵民賤聯

不過佢果單今日上新聞

本身屌緊味接班蟲返香港

大肚婆唔係香港人個肚都無驗

我唔推5毛嘅post
你想推爆呢單野 不如另外開個post 幫你推埋又點話

Diuuuuuuuu! 唔撚係呱

班仆街搶唔到動漫台post就共用帳戶抹黑

你自己信又要屈我五毛班仆街推舊我post洗版唔ban

佢地班狗用bot用外掛打機又要串柒柒

ACG文字格劍交流貼圖區 (107) - BOT貼圖專用

黃碧雲都咁上下
老飯民都係鳩下鳩下又冇乜真係為香港人做實事

Ebb條撚樣食人血曼頭又唔知開幾個post就抄曬野

你收皮啦，五毛post唔推？宜家post已經有d起色，就另起爐灶？你確保到你推我個post就一定多人知，宜家講緊人命，仲係度鬼打鬼

人地就係想沉

而且佢地另一個post個個以為隻雞係香港人更加想推沉

我睇到你有推，sorry，我頭先語氣有問題，係度同你講對唔住

你唔需要分化，宜家你收皮就ok

樓主歪曲事實

拉

你唔去你post好難推

洗乜咁計較，就算你係五毛，利用你可以成功敲打泛民，咁推你個post又如何

最大問題係在於民主黨有人支持政府可以用呢個手段

全港支持大開中門大量增加每日來港人士方式